有咩方法可以令我中意嘅女冇哂異性朋友?

咁我就係佢唯一一個男性朋友
佢冇alternative choice
只可以揀我做男朋友
選擇權永遠喺我手中

利申:
條女有少於10個男性朋友

早啲訓

毒撚真係可怕
邊個做着你女朋友或者俾你鍾意嗰個真係淒涼

佢訓緊啦 發緊夢添

其實人地係唔揀你既話
得你一個男仔都唔會揀你

係 寧願單身
無feel真係唔會一齊

溝哂d仔佢